詹士算唔算擁有過一個皇朝

Team Length Championships Won
Minneapolis Lakers 1948-1954 5 (1949, 1950, 1952, 1953, 1954)
Boston Celtics 1957-1969 11 (1957, 1959, 1960, 1961, 1962, 1963, 1964, 1965, 1966, 1968, 1969)
Los Angeles Lakers 1979-1991 5 (1980, 1982, 1985, 1987, 1988)
Detroit Pistons 1987-1991 2 (1989, 1990)
Chicago Bulls 1989-1998 6 (1991, 1992, 1993, 1996, 1997, 1998)
Los Angeles Lakers 1998-2004 3 (2000, 2001, 2002)
San Antonio Spurs 1998-2008 4 (1999, 2003, 2005, 2007)

近代有潮人個三連冠同埋刺既9年4冠
如無意外 勇士既4年3冠都會比人列入王朝
咁我又想問下 詹士既球隊會唔會比人列入王朝
事關佢5年3冠 12 13 16 同刺個性質一樣

?

唔算

人地用隊黎計......

點解

騎 熱 唔係球隊?

咁係邊隊嘅皇朝啊？

詹士王朝

刺都算，有天殘腳

Between 樓豬係假膠spurs fans

咁咩叫以隊嚟計啊柒頭
咁oneal係咪又有個湖熱皇朝啊？
你都on鳩

請問知唔知都朝字點解？

占士一人球隊，關隊波撚事咩

oneal個熱個冠唔算佢拎 所以唔算

咁咪係囉
佢係主力拎冠個個 點解唔可以叫詹士王朝?

LBJ>MJ

2000-2010,5冠

KOBE 皇朝呢?

黑